就像他们以前对罗伊·希伯特所做的那样，步行者队的后卫将对方的控球手送入球道，让他们在篮筐挑战特纳。迈尔斯·特纳的游戏已经演变。拳击比分还不知道|克里斯·赫林（克里斯。herring@fivethirtyeight.com)2021年2月10日第五届第三十八届
相比之下，对召回戴维斯的支持或多或少是相反的，因为调查发现大约50%的人支持召回，而大约40%的人反对召回。加利福尼亚州的加文·纽森（Gavin Newsom）可能会面临罢免选举，但他可能会挺过这场选举。skelley@abc.com)2021年2月10日第五届第三十八届
Kuntzler表示，他强烈反对更改俱乐部名称，称新名称将剥夺俱乐部作为LGBTQ民主党重要组织40多年的身份。斯坦因俱乐部更名为首都石墙民主党|卢·奇巴罗| 2021年2月9日|华盛顿
最终，一小部分质疑或直接反对疫苗的用户可能会掩盖疫苗通过其平台传播的准确信息。新冠病毒-19大流行是如何在下个月爆发的？丽贝卡·海尔韦尔？2021年2月9日？Vox
一些城镇和州的立法者过去曾尝试过，但他们的尝试遭到了工会的反对。警察如何通过他们的工会合同将数百万美元存入银行？作者：安德鲁·福特、阿斯伯里公园出版社、张爱玲、高杰夫和阿格内尔·菲利普，ProPublica？2021年2月8日？ProPublica
到目前为止，只有四名成员，包括戈默特和约霍，宣布他们将在周二反对博纳。约洛党团新的关注呼声|本·雅各布斯| 2015年1月4日|每日野兽
但他的话让人觉得是被迫的，也被他2004年投票反对马丁·路德·金（Martin Luther King Jr.Steve Scalise）的决定所蒙蔽。史蒂夫·斯卡利斯（Steve Scalise）表明，南部联盟与南部联盟（Lloyd Green）2015年1月2日《每日野兽》（DAILY BEAST）之间存在一条细微的界线
因此，一些民主党人面临压力，要求他们采取联盟盟友反对的政策行动。公共部门工会如何划分民主党人| Daniel DiSalvo | 2014年12月29日| DAILY BEAST
除了反对同性恋者平等的右翼宣传外，没有同性恋生活方式。加拿大石油商如何粉饰Keystone管道|杰伊·迈克尔森| 2014年12月28日|每日野兽
有时，政客出于邪恶的理由反对改革，例如保护特殊利益或主要捐助者。美国政府能赚钱吗|Peter Orszag，Jim Nussle | 2014年12月23日|每日野兽
“但我不能允许你用一把比你自己长两英寸的剑来对抗自己，”高伯特几乎是在发脾气地喊道。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
他奉命前往贝萨农指挥那里的军队，并帮助反对拿破仑向巴黎进军。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
人可以改变一个国家的法律，而不会使之相互矛盾，也不会反对上帝的法律。约翰·坎宁安立约条例
达恩达尔将军虽然和敌人一样强大，但他还是以最微弱的力量试图反对登陆。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
她宁愿砍掉她的手也不愿反对她，但她不能像她经常想做的那样，把自己放在脖子上。船长更糟|亚历山大·兰格·基兰